49寸 4k 電視買邊部好？

Samsung UA49MU6300JXZK / UA49MU6310JXZK 用va panel，真 4k，有 hdr，大約$5000左右
Panasonic TH-43EX680H 同 Panasonic TH-43EX680H 貴成千但用 IPS, spec 好D同埋有五年保
Sony KD-49X7000E 色水好似最好，同 Panasonic 差不多貴但得兩年保

我屋企其實都係睇電視多，同埋會當埋喇叭用，所以聲音質素不能太差，邊部好D？

p.s. lg 假4K panel 不考慮 (要出電腦 )，8000 series (真 4k) 又太貴

49” 4k 5000$ ?邊到有

本身我都睇緊sony 7000e
但最衰唔係android tv

耐用：p記
th-49ex680h backlight比600h光 睇hdr片效果會再好啲 當然有錢就揀直上th-50ex750h

多用途：罪大
x8000e有android tv 多嘢玩好多 比我揀罪大嘅會直上x8000e 有錢就直上埋x9000e

Samsung做到

其實部機本身已經有android TV, 同另外再買一個android TV box，功能上有乜分別？

出面android tv box 大多大陸製質素參差又唔原生支援chromecast
同埋好少係真係行androod tv系統 大多都係用普通android大執出嚟 (mytv super都係based on android)
android tv本質上係同apple tv一鳩樣 只係係電視內置埋咁解

想問下，打機計
43ex600h
43ex680h
43x7000e
43x8000e

應該點排。。。

打機/畫質=sony 8000e

保用=680

sony 49x8000d日本造 贏撚晒

早上兩星期先買左三星49寸4200，深水埗cxxpmaxk

咪吹奏sony個android tv啦
android tv係多野裝加埋chromecast係方便
睇落好似好好咁，但問題出係sony比得2gb ram同埋廢cpu部機行

當你部電視連開個menu出黎都lag機（講緊係慢2～3秒先出黎），
又或者校完聲大聲細冇ui feedback
或者轉轉下setting出埋error

要定期reboot部電視機（唔係REMOTE關咁簡單，係真係要重新啟動個系統）
睇下你仲會唔會用得咁開心

利申：用緊x9300e，
買返黎初期多數用黎睇netflix同埋chromecast 睇youtube，
後來頂唔順買左個apple tv返黎睇netflix同埋airplay算數

屋企用緊個部kd-49x8000d又冇咩問題咁 係咪我好彩
利申冇update上android 7 懶得factory reset再搞過啲settings

仲買到8000D咩？

*8000E已經唔係日本做

可能關netflix事掛
我部機其實冇裝其它apps，剩係用youtube同埋netflix
當初用開netflix睇片，上面問題真係常常出現
依家轉左用apple tv睇netflix後，已經冇咩點出現上面既問題
已經接近個半月無reboot過部機

利申返先，電視機我信sony，不過真係對佢既android tv好失望

嘩，係咪4K?

冇錯內置android tv真係好垃圾,已經剷哂所有app,剩係轉下setting都lag
轉apple tv即刻爽哂

我就最後買左部43x7000E再買隻chromecast ultra

如果計畫面流暢度呢？

收 switch

12 switch $200
superbeat Xonic $200

將軍澳,觀塘,奧運,藍色線

約唔到交收唔好勉強

0

0